雷鋒精神唔係靠樣版戲，睇鬼滅就得...

見到咩叫軟實力，係新世代要宣傳傳統文化，鬼滅真係做得好過樣版戲。連小學生都話最尊重男主角唔係自己老媽。

文化符號：
大正年代
做人要謙虛老實
努力上進訓練
忍耐
照顧屋企人
對惡人惡事厭惡

睇既興奮，又暗中注入多種思想，建立所謂「型」既形象。